民陣 = 糖衣毒藥

千萬不要再相信民陣

表面睇係幫緊你, 但實際上係虛耗士氣

出完黎就話表達完訴求和平散去, 如果政府唔聽就"下次" 再行過

成日比錯覺大家仲有下次機會, 唔係背水一戰

對佢地黎講係佢份工黎, 自然有好多"下次"

但對出得黎既義士, 每次消耗既體力同決心係極大

無論係公司, 家庭既壓力定係對於行動既無力感

如果大家真係有心, 請星期日不要不要不要再去遊行

保持體力, 請用自己既方法表達訴求!!!

屌你五毛分化撚

咪分化 各有各做

只要有份出聲 就連鍵盤戰士 都係自己人

Show Blocked User - 水戰龜頭好大
Show Blocked User - 水戰龜頭好大
Show Blocked User - 水戰龜頭好大

保留體力
行個幾粒鐘會消耗你幾多體力

屌你老母分化

樓主咪講保留體力各有各做
屌親民陣都大量屈毛

咪撚分化啦
各有各做

支持和理非去響應
各有各做

出黎行下都消耗體力不如咪撚搞革命啦

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

毒你老母！

或者我講得唔好, 我並唔係針對民陣

你可以相信民陣, 但係千萬唔好抱住"下次"/ "明天"再做既心態出黎。。
咁樣永遠唔會成功。。因為你心入面已經比左條退路自己

即使係和理非, 不合作運動已經有效過遊行, 要做都要有效咁做

和理非，不合作，勇武共存缺一不可

兩隻五毛上水自爆

冇篤灰冇害同行就係朋友
包括鍵盤戰士。

各有各做啦，分化撚

冇人會第一次接觸社運就入到呢個狀態
好多人都係遊下遊下遊到蒙面

比佢地做下啦啦隊都唔得咩

我今次信飯民 ！

行幾粒鐘消耗既個人體力有限

但係遊行係講緊同一時間消耗緊一百萬人既體力

當可以召集到一百萬人出黎, 用係遊行度絕對係浪費中既浪費, 亦都係點解我懇求大家係星期日做其他野去表達自己既意願

而呢次遊行係一件好反智既事, 警察尋日先打柒你既同伴, 但黎緊星期日仲要係你既敵人既許可下, 跟佢訂既時間同範圍去表達訴求?

樓主5毛

對泛民, 我相信佢地都係為香港好, 但佢地永遠有下一次。。

對大部分市民, 即使係撐, 只有少部分人可以堅持每次都出到黎

去唔去自己諗啦
有啲人衝又未必敢
罷工又唔容許
咪揀去行囉
成件事好簡單